[免費/搞笑] 新大逃殺game - Totally Accurate Battlegrounds

首100小時限時免費

睇落幾膠,又免費,試下先

係咪撳ready 之後等就得?

我頭先一開始連唔到, google 完話要重開steam, check 個game 完整性

又炒pubg
大門大獸入黎講返兩句

屌連極都連唔入亞洲 server

新出有bug
試下：重開steam, check 個game 完整性

隻game新出
大家要畀啲時間佢debug

依幾日好返好多
其實tabg真係唔同以前d battleground games
無咁competitive 多左好多樂趣

好on9既係... solo 會對埋啲 duo / squad 可能太少人玩...

dev話遲下會加返 依家專心係server同bug上面
依家一打多真係無計
(不過其實有d 隱藏既item可以試下一戰

玩左兩場好暈 有冇得第三身

落地唔好望
仲有記得熄sync 同 ambient oclusion

今晚有冇人玩

最近同fd狂煲realm royale...
呢隻等佢update下先~ 始終「細廠」整慢少少(?)

dl左realm royale

但未玩過

PUSH

100個鍾之後收錢？
咁我呢加down左姐係點？

正常來講而家賣緊$28

有咁嘅事？

PUsh

其實直升機係咪得個樣飛唔到？陸行鳥？

Patch 8: The really good patch (Hopefully)
6 月 17 日 - Wilnyl
We are currently migrating servers and therefore EU1,US1 and AS1 will take a bit longer to update.
If they dont work, please try EU2, US2 or AS2 instead.
These might however be somewhat unstable because of the increased load while the main servers are down.

Features:
-Added vehicle: Bike
-Added vehicle: Motorcycle
-Added vehicle: Motorcycle with sidecars
-Added weapon: Rainmaker
-Added weapon: Two Shot
-Added weapon: Inflatable hammer
-Added weapon: Fish
-Added weapon: Smoke rocket launcher
-Added weapon: Taser minigun
-Added weapon: Sniper shotgun
-Added weapon: Winchester shotgun
-Added: III
-Added a tall castle
-Added an outpost near mountain town

Fixes:
-Shields now actually protect you from bullet. Both on your back and in you hand
-Bullets now make a metal sound when hitting shields
-Fixed issue where downed players would not get downed on some clients
-Fixed issue where a teammate sometimes would not be revivable
-Grenades no longer show the message "You downed yourself"
-The final ring will no longer trap you while closing (Probably)
-Made players skydiving super smooth
-Added extrapolation that should help smooth out lagging players
-You will now be thrown off if you attempt to stand on the wall. (Inwards)
-Fixed issue where winchester was one handed
-Fixed invisible walls next to industry
-Most likely fixed dying when entering cars (again)

Changes:
-Double barrel shotgun has been made one handed
-Double barrel shotgun now fires 8 pellets instead of 10
-Single fire Crossbow arrow speed increased
-The first ring is now visible as soon as you start flying on the trucks
-The ring speeds have been tweaked to make the game a bit faster and promote more action.
-The final ring is now a mix between the moving walls and the lava arena.
-Helicopter has been given more mobility.
-Removed a collider that usually made the helicopters tail get stuck
-Doubled cage time of cage grenade
-Reduced knocked down time when landing
-Slightly increased saturation
-Changed color of musket ammo to further distinguish it from shotgun ammo
-Increased the amount of loot in low tier houses

Performance:
-Removed lots of small objects that were heavily impacting performance without adding to the gameplay.
-Testing out GPU instancing for world objects
-Optimized the player character

沉晚login, 721人online

聽講有外掛佬